沒有一個支那人是無辜的

吉林市的寵物店發生了一件事，
一個老太婆，因為自家貓丟了，去寵物店買貓，然後因為自家貓咪被找回，又來退貓，理由是買貓的時候沒有贈送東西，因為店家不給退貓，當場把貓摔死了。
這一定是個當年的紅衛兵，雖然老了，但依舊不改當年打砸搶的流氓嗜好。轉
壞人變老了

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------D大陸人真係要死全家
貓仔

隻貓前世做錯啲咩

其實佢只係想有隻貓起屋企
大劣人不意外

肯定會投 唔會比班風向撚同五毛分化到